［悲觀撚入］feel到義士好大陣condom味

政府繼續拉打，拉打再不斷濫捕，軟化消息不斷流出，扮弱勢但繼續打壓抗爭者，唔敢想像4、5年後既光景，好怕煲底最後係比對家用黎清算佢地